[有片] 福建幫炮台山笠架生打後生仔 黑警扮睇唔到掂行掂過

黑警真係等天收 何君妖都等天收

1

已Tweet

香港生病了

2

3

4

姓名：李長源
中學：中華基督教會桂華山中學
地址：柴灣新廈街柴灣邨灣畔樓39樓3915室
福建幫，想考警察但係衰過入去考唔到

炮台山打人班仆街企晒係門口

Push

5

6

7

8

9